素食巴絲請進

阿叔我呢排轉左食素
但成日都搵唔到好既餐廳
各位有冇好食既餐廳可以推薦下?

邊區？
荃灣：素悅軒 素食媽咪
長沙灣：走肉蔬食研究所
深水埗：素年
港島：good good
各區：green common, 走肉朋友

自煮啦

隨喜!

唔近中環灣仔個頭真係無乜嘢揀

我九龍區
去得遠無所謂
最鍾意好食

已經成日自己煮
但頂唔順成日帶飯

樓上呢幾間我食過覺得正，反而油尖旺/觀塘個頭唔係好熟

走肉朋友正

的確唔差, 試過一次

佐敦：MUM Veggie Cafe

石門：入素

黎緊去試試先
謝分享